【艷紫妖紅】佐為× 瀨川音符 × 山田老師 = .........！！！

竟然加埋變成.......

就係衣飾艷紫妖紅、氣質超塵脫俗的汪明荃小姐

藤原佐為由170多年前的平安時代, 穿越至2020年的香港, 對貨櫃碼頭感到新奇有趣, 不忘自拍一番留念

貴為百老匯歌手的瀨川音符咀撇得能掛一抽油，且目無下塵，顯得不可一世

山田老師大方張開雙腿，活潑動人

經老師連日傾囊相授下，汪明荃小姐學得一手豐筋有力，氣勢縱橫的書法！

多謝支持！

老妖汪 經過隙些↗️↗️↗️⤴️⤴️⤴️⤵️⤵️⤵️年

汪荃妹笑容燦爛如中頭獎般笑不攏嘴

好淫

巴打出post了

痴撚線
點解咁都諗到

笑到痴咗線